話說有班老野組織今日會出份 保心安聲明

721出黎行啦, 仲出d咁既野out吾out d
和解?政府會咩

#保心安油保心安膏同樣有效

————————

跨界別聯署聲明

社會撕裂
警民對立
暴力升級
憂心忡忡

我們來自不同界別的團體及人士共同呼籲：

a) 警民雙方保持克制，以不傷害任何人作為行動的最高原則。示威者要以和平方法爭取公義，警方亦要慎防刺激群眾，雙方均應避免不必要的衝突。否則後果無法挽回。

b) 社會各界全力推動以政治方式解決政治問題，並懇請政府勿再以警力回應市民的政治訴求，認真考／慮成立獨立調查委員會，客觀檢視自政府推動修改逃犯條例以來的工作、各項衝突的成因、過程、及影響，讓各方可從中汲取經驗，促進社會和解。

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點